而家做人得返移民一個心願

返工只為儲錢
唔望有得升
冇人生規劃
儲錢炒股票
得就得
攞舊錢去外國學店讀master
唔得就返黎捱過
返工
炒股
總之以移民為依歸
所有野都係賭博
好似以前個代
走難落黎個d
途中冇命既不計其數
100年前
過美國起火車軌個d
借錢搭船
又要貼錢打工
但人地都過去
有時諗
依個世界真係分幾層
金字塔頂
就係外國
識投胎比人奮鬥少幾十年
依幾十年可能就係你一世

Yes

樓主你做鬼佬但153cm,肯唔肯

有父幹怕咩做 100億 最少